［祝手術成功］熊仔餅今突入醫院 明天要開肚做手術

啱啱收到消息，熊仔餅入咗醫院。
聽朝要做手術。

只知道係關腸粘連事，可能要開肚😫。

呢個PO，要同大家集下氣，祝佢聽日手術成功。

阿餅，頂住呀~💛😢

集氣

好人一生平安

點解可以得咁少人理既😫

加油
希望你睇到呢個post
真心多謝你既付出

有另一個post

屌撚住

係啦 呢到就講緊點移民點走 手足中完槍仲要再做手術 好心啦連登仔唔好咁假情假義啦 寧願你地班撚樣唔好祝福人

頂住呀⋯ 熊仔餅

頂住

加油

岩岩睇到，有人知道就得架啦，我驚佢已經無人理👍

琴日已經見到佢喺IG話醫生唔俾佢食嘢

放心，唔會冇人理，雖然依家好多嘢好似唔同哂，但其實全部手足都係身邊，所有事大家都一齊面對緊

好人一世平安

推

熊仔餅加油呀

撐住啊！

最緊要人無事

手足要安好

手足

加油！

死黑警逍遙法外

熊仔餅加油啊
好人要平安

加油呀

熊仔餅小朋友加油呀

著名五毛濕鳩liy又出動啦

願平安

祝平安

最緊要人冇事

手術成功

唉，開槍個含家鏟。

殺人犯關家榮

警甴關家榮

唔知講乜好，好心痛，撐住呀

希望熊仔餅手術成功，可以好返

唔好有事 求主保佑

一路叫手足，一路搞移民

條死黑警害左人一世

熊仔餅加油

打氣

推呀

撐住呀

唉.....鄧佢可憐......

加油加油頂住呀